Sony a8s 即將登場

1億象wo 勁

執屎色相 執到連lightroom都crash

張圖傳左好，不過依排係咁減價，應該都差唔多

hi 咖哩 sir

眼殘就睇醫生啦

睇specs真係黑科技wor...係真唔係?
拍10K RAW片，97MP
賣10K美金咁平?

Arri Alexa都係得15 stops dynamic range
Red gemini /Helium 17 stops

ok, 上年Apr 1出既圖
可以收皮

唔信，似4月1

10K Raw 60p 有無可能

張圖係上年4月1
樓豬又要回帶，仲要唔啱日子

一億像素咁細部仲要有M.2 PCI E，一定喺April fools